留留留 留到比人打死先好開心? 屌你老味

正傻閪

都唔撚合作既.
戀戰嘅士兵唔算係好嘅士兵